自己電腦發現多咗個folder，入面有女朋友啲舊相

除咗響中學影嘅相之外，更加發現有好多佢同啲ex嘅合照。
雖然無任何三級成份，但好多相都係攬攬錫錫。後來我開始習慣望著呢啲相打飛機，我係咪有病？

J 人個ex 係gay 啫，唔係病黎。

無三級成份就無乜討論價值

做得好

巴打洗咪幫你影堆新才相俾你打j用